有冇人用原子筆考CRE

冇帶鉛筆用原子筆填mc
同佢講佢話唔得過唔到機
有冇巴絲試過又過到

你應該問返佢：
有咩問題呀

樓主下年去試場出面賣鉛筆FATFAT

我：有咩問題呀
監考：冇呀可能過唔到機姐

樓主自己買晒佢啦
自己賣自己買

下年帶兩盒去再考 入到去賣俾其他考竹一

記得帶埋鉛筆刨

其實唔使驚 部機係認四個格邊個吸光 再變返你揀咗邊格
至於點解要用HB鉛筆就係部機初發明時技術唔係太好 只發明認HB鉛筆

咁都好啲
好彩係帶黑筆

樓主考幾多場

賽馬會官中 唔知幾多號

我想問係幾份卷
連考幾份嘅話有無問人借筆

認mc的程式真係可以好廢
見過認唔到一題會將之後所有答案向前移一題
scan同入分又可能唔同人
邊有人同你執返啱

就算scan同入分係同一個人，你都唔會幫佢check多一次架啦。

差唔多派分啦喎
過唔過到機呀